(社福界求指點)一個冇相關學歷經驗既人可以點做到一個社工?

1.上網睇好多社工招聘都話有要註冊社工牌,是咪一定要個高級文憑/學士學位先可以註?
2.然後見到高級文憑 同 學士學位都可以註想請教下兩者有咩分別??

學明哥

HD咪呢世都社工仔
Degree/Master咪有得升(可能)

明哥是...?

ASWO
SWO?

1. 是
2. 學歷既分別 職位人工既分別

唔通阿豬阿狗毅進仔都可以註冊咩